其實男女朋友 whatsapp 會傾咩？

早晨早抖之類？

利申：毒撚A0

關你咩事

傾下幾時扑野好

當日行程或者flirt下呻下，要傾就直接視像啦

傾下今日邊個射先

其實都係講下on9野
喺街見到有咩得意野就會影低分享
利申A0

呢個真

講下每日d無聊野
呻下公司d on9野
痾左幾多次屎之類

傾下食藥定戴Dom

六月前會講下網上啲港男港女故仔，六月後就傾社會時事，最近成日筆戰、文宣戰就傾下點答點覆。

一筆戰就可以傾好耐

講下大波妹 肌肉男

做愛

點樣殺死對方

同問 share下trendy 得意嘢

乜都講

連登post 公司嘢 是非八卦

諗到咩就講咩
見到咩都到佢講
做緊咩又同佢講
同屋企人同Fd講咩又同佢講
連登睇完啲post又Share俾佢睇，交換下意見
冇野講就9up下甜言蜜語，send下Sticker

唔會傾WhatsApp

唸到咩咪講咩囉
講下連登po
講下香港
講下食左咩
講下急屎屙左條靚屎
講下一陣黎扑野

肉麻野
心事
屋企野（eg 同屋企人嗌交 屋企有野要買）
日常野（eg 食左咩 去左邊）
將來計劃
黎緊去邊食野

有咩會唔傾？